大家對政權嘅恐懼開始已經麻木 係新嘅文宣入面我希望聚焦於光復香港之後嘅希望願景

警察攬捕 國安亂咁殺人 大家對呢啲資訊都已經麻木晒
我哋係心靈上面已經覺得好攰好無力
我希望係新嘅文書上面聚焦返香港係光復之後嘅願景
即係光復咗之後你想建立一個點嘅香港

呢樣野係我睇咗Storyteller呢篇野之後得到嘅啟發

可唔可以用I have a dream做範文，寫篇對新香港既期望

push

推

同意!推!

大家成日話要普選
但係我哋嘅文宣上面應該關注下我哋普選之後香港會係點

例如同國際接軌嘅勞工保障 恢復集體談判權 人人有屋住
勞者最大所得 香港轉型現代城市

大家想像一下香港獨立之後全部問責官員都需要向香港人交代，所有代議士都係由一人一票選出，政策傾向返香港人為本位，唔會再有送中嘅大白象工程，本地農業復興咁我就會做一個農夫種菜比香港人食

冇錯

Good 思考未來

區議會選舉專題研究之抗爭Project
引導香港-啟蒙運動：情緒主導>理性主導
-點Push更多人投票？
-何謂民主、自由、公義、法治、公平？
-以上普世價值對大眾有咩好處？
-香港未來如何向前走？

學習任務：
1.了解西方啓蒙運動前因後果
2.Search民主、自由、公義、法治、公平
3.將普世價值連結到香港人利益利益利益
4.走向獨裁/走向民主，主權在民
5.睇一次基本法
6.睇埋選舉條例

活動：
民主小天使：和理傾
落街、落區、開攤位、教育關心街坊
Connect學歷較低、新移民、淺藍選民
口號：愛民主，黎投票；撐自由，齊發聲
為公義，企出黎；護法治，三分權
要公平，改制度；港未來，自己來

我相信極權唔怕武力升級，卻怕頭腦升級，有更多人看穿一切的謊言，群起反抗！

Signature簽名檔：守護香港，深層改革
Version 2019.10.17 愛民主，黎投票
Be Water! Be Smart!
注意事項⚠️：
洞察政府現時策略：
1. 相信政府透過中間人搵pro-Beijing people/黑社會襲擊示威者>煽動群眾暴力>警察暴力鎮壓
2. 政府透過示威者=破壞，政府=復修，改善形象
3. 轉移視線，避談不公義嘅制度
4. 警方扮好人，想洗底
5. 開始將部分示威者塑造為恐怖分子，增強鎮壓說服力

連登五毛滲透嚴重，大家要帶腦睇post

政府損失：0人，民望、信譽跌至谷底
香港人損失：2363人+多人曾經活著

抗爭轉型及進化建議：持久戰拖垮邪惡
重要目標：11月24號區議會選舉
香港民主及人權法案
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
游擊戰？：對抗黑社會/恐怖分子（文宣解釋）
創意活動：抗爭融入生活唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買？摺紙？18區和你傾、流水式返學返工#Shout4HK#諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：保持民意、減少被捕
建議：落街和你傾，落區啦！文宣！
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化黃色陣營、黃色經濟圈
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、啓蒙思想、人滅心不滅

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命，生活抗爭
@Template@
升級技能/能力值：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.專業技能

或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
@Template@

要記住極權如何打壓示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：警總救護車、雷射槍、9吋尖刀等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者/黑警：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
13.高樓價掠奪民脂民膏
14.矮化示威者為甲由、yellow object
15.假對話，真緊急法：獨裁者2.0
16.高壓統治，嚇到你噤聲
17.黑社會X警方X中聯辦X政府X地產霸權
諗到再加
Sir, my concern is not whether God is on our side; my greatest concern is to be on God's side, for God is always right.

好文

有付出就一定有應有嘅回報 唔使永無止境咁樣OT
老有所醫 老有所養 老有所依
後生仔行喺香港呢度生自己嘅下一代

文宣係有分甜酸苦辣

甜 成功之後嘅美好願景 （冇）
酸 我哋一路以嚟走過嘅辛酸 （由69至今嘅活動回憶）
苦 我哋而家呢個社會所面對嘅苦況 （喺冇普選之下香港係點樣俾人任人魚肉）
辣 對家所實施嘅打壓 點樣對我哋呢邊嘅人 （各類黑警同國安嘅暴行）

後面嗰三樣就做得好好 但係甜啲樣一啲都唔夠

喺藍絲嘅既有觀念入面 佢哋認為我哋搞亂香港來獲得民主自由 而民主自由之後嘅香港係唔穩定嘅 因為我哋都從來冇表達過光復之後嘅香港究竟會係點 佢哋淨係覺得之後香港會變成美國嘅傀儡個 係之後嘅日子裏面都會生活於水火之間 從而厭惡我哋嘅一切行為 冰覺得佢哋做乜嘢都係啱嘅

係佢哋嘅角度入面 支那雖然係好差 但起碼係「中國人」 至少保障到佢現時嘅生活

可以參考下有個Facebook post,香港光復之後你想做乜

pish

係對我地好有用既文宣！
入去click link 推tweet！！

字宙第一控kyrie irving撐香港抗爭者！！